如果煽動中國人同香港人之間嘅不和； 藍絲返到大陸都隨時當街畀人打有無得諗？

扮小粉紅撥火，煽動中國人同香港人之間嘅不和； 藍絲返到大陸都隨時當街畀人打
永續鬥紅